# Chinese (China) translations for Hue.
# Copyright (C) 2013 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-07 10:04-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-28 10:31-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/hadoop/conf.py:66
msgid "NameNode logical name."
msgstr "NameNode 逻辑名称。"

#: src/hadoop/conf.py:107
msgid "JobTracker logical name."
msgstr "JobTracker 逻辑名称。"

#: src/hadoop/conf.py:136
msgid "Resource Manager logical name."
msgstr "Resource Manager 逻辑名称。"

#: src/hadoop/fs/hadoopfs.py:287
#, python-format
msgid "%(remote_dst)s already exists. Skipping."
msgstr "%(remote_dst)s 已存在。跳过。"

#: src/hadoop/fs/hadoopfs.py:290
#, python-format
msgid "%(remote_dst)s does not exist. Trying to copy."
msgstr "%(remote_dst)s 不存在。尝试复制。"

#: src/hadoop/fs/hadoopfs.py:300
#, python-format
msgid "Copied %s -> %s."
msgstr "复制的 %s -> %s。"

#: src/hadoop/fs/hadoopfs.py:302
#, python-format
msgid "Copying %s -> %s failed."
msgstr "复制 %s -> %s 失败。"

#: src/hadoop/fs/hadoopfs.py:307
#, python-format
msgid "Skipping %s (not a file)."
msgstr "跳过 %s （并非文件）。"

#: src/hadoop/fs/hadoopfs.py:343 src/hadoop/fs/hadoopfs.py:346
#: src/hadoop/fs/hadoopfs.py:349 src/hadoop/fs/hadoopfs.py:352
#: src/hadoop/fs/hadoopfs.py:355 src/hadoop/fs/hadoopfs.py:358
#: src/hadoop/fs/hadoopfs.py:361
#, python-format
msgid "%(function)s has not been implemented."
msgstr "未执行 %(function)s。"

#: src/hadoop/fs/upload.py:69
msgid "No HDFS found"
msgstr "未找到 HDFS"

#: src/hadoop/fs/upload.py:80
#, python-format
msgid "User %s does not have permissions to write to path \"%s\"."
msgstr "用户 %s 没有写入路径“%s”的权限。"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:294 src/hadoop/fs/webhdfs.py:331
#, python-format
msgid "File %s not found"
msgstr "未找到文件 %s"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:334
#, python-format
msgid "File %s is a directory"
msgstr "文件 %s 为目录"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:337
#, python-format
msgid "File %s is already trashed"
msgstr "文件 %s 已删除"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:365
#, python-format
msgid "Delete failed: %s"
msgstr "删除失败：%s"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:394
#, python-format
msgid "File %s is not in trash"
msgstr "文件 %s 不在垃圾桶中"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:408
#, python-format
msgid "Path %s already exists."
msgstr "路径 %s 已存在。"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:436
#, python-format
msgid "Mkdir failed: %s"
msgstr "Mkdir 失败：%s"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:451
#, python-format
msgid "Rename failed: %s -> %s"
msgstr "重命名失败：%s -> %s"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:457 src/hadoop/fs/webhdfs.py:461
#, python-format
msgid "'%s' is not a directory"
msgstr "“%s”不是目录"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:670
#, python-format
msgid "Copy src '%s' does not exist"
msgstr "复制源“%s”不存在"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:672
#, python-format
msgid "Copy src '%s' is a directory"
msgstr "复制源“%s”为目录"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:674
#, python-format
msgid "Copy dst '%s' is a directory"
msgstr "复制目标“%s”为目录"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:755
#, python-format
msgid "File not found: %s"
msgstr "未找到文件：%s"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:771
#, python-format
msgid "Destination file %s exists and is not a directory."
msgstr "目标文件 %s 存在，但不是目录。"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:813
#, python-format
msgid "Failed to create '%s'. HDFS did not return a redirect"
msgstr "无法创建“%s”。HDFS 未返回重定向"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:881
msgid "Failed to upload file. WebHdfs requires a valid username to upload files."
msgstr "无法上传文件。WebHdfs 需要有效的用户名才可上传文件。"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:908
#, python-format
msgid "Is a directory: '%s'"
msgstr "为目录：“%s”"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:926
msgid "Invalid argument to seek for whence"
msgstr "用于寻找位置的自变量无效"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:946
msgid "File not open for writing"
msgstr "未打开要写入的文件"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:992
#, python-format
msgid "Filesystem root '/' should be owned by '%s'"
msgstr "文件系统根目录“/”应归属于 '%s'"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:995
msgid "Failed to access filesystem root"
msgstr "无法访问文件系统根目录"

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:1003
#, python-format
msgid "Failed to create temporary file \"%s\""
msgstr "无法创建临时文件 \"%s\""

#: src/hadoop/fs/webhdfs.py:1019
#, python-format
msgid "Failed to remove temporary file \"%s\""
msgstr "无法删除临时文件 \"%s\""

#: src/hadoop/yarn/history_server_api.py:46
msgid "YARN cluster is not available."
msgstr "无 YARN 群集可用。"

#: src/hadoop/yarn/mapreduce_api.py:47
#: src/hadoop/yarn/resource_manager_api.py:52
msgid "No Resource Manager are available."
msgstr "无可用资源管理器。"

#: src/hadoop/yarn/resource_manager_api.py:139
msgid "YARN did not return any token field."
msgstr "YARN 未返回任何令牌字段。"

#: src/hadoop/yarn/resource_manager_api.py:166
#, python-format
msgid "YARN RM returned a failed response: %s"
msgstr "YARN RM 返回失败的响应：%s"

#: src/hadoop/yarn/spark_history_server_api.py:53
msgid "No Spark History Server is available."
msgstr "无 Spark 历史记录服务器可用。"
